[文長求教] 22歲 fresh grad 輸錢番唔到轉頭 覺得自己好對唔住屋企

今年grad 22 出黎做左半年野到 但最近過大海賭錢 至今輸左成700蚊

畢業諗住搵下外快 出糧之後就同咗朋友過大海

我都唔明自己點解要賭 好想羸好想要錢 好想報答返屋企人

咩遊戲我都玩 全部平住推 睇下可唔可以連贏10round 即走人

睇下可唔可以 三百蚊變二百萬

通頂十幾個鍾一路係咁輸 試過連輸8 round

最後真係頂唔順 直接坐船番香港

坐下船番香港果陣女朋友瘋狂WHATAPPS 我 問我成晚去左邊 我係船到流左兩下眼淚

我宜家真係唔唔知點算 覺得自己好對唔住屋企

咁都係700蚊姐

跳海囉

無事既 老破幫到你

4年後又一條好漢

定係輸700萬？

on9

戇鳩

700蚊 唔知以為你賭輸700萬/700k